林鄭當選承諾專心搞好民心 修補社會撕裂 不搞政治

行政長官選舉林鄭月娥以777票當選，成為第五任特首，亦是本港回歸以來，首位女性行政長官 ，曾俊華獲得365票，胡國興有21票。林鄭月娥當選後表示，懷著謙卑心情，首要工作是修補撕裂，解開鬱結，團結大家向前，會用具體工作及紮實政績，答謝支持者，及贏取未支持的人，亦會馬上約晤立法會各黨派議員，上任後會盡快落實教育、稅務和房屋等新政綱，並竭盡所能堅守一國兩制及香港核心價值，組班方面則用人唯才，不論派別，要求團隊每個成員用心聆聽，議而有決，決而有行。

結果2年黎都專心搞政治 不理民生 放任樓市係佢任內連連破頂

幫唔到潘生潘太點修補民心

英國研究，南韓起源，林鄭承諾

蓋清全力聲討條八婆

柒柒柒團結到香港人向前

天主教十誡有邊條佢未犯

林鄭燈過你

林鄭得罪左蓋清，落台後都會繼續狙擊

根本上台時都係用埋啲政府公務員一如以往講廢話當食生菜
林鄭月娥𠵱條仆街嚟，睇佢老公成隻龜咁你就知
女強人，高傲，自視過高
賣港不得好死、等天收啦八婆

真係修補左社會撕裂

日日追擊